股災咩 跌個 2%唔夠

當廢淡乞衣咩